香港真係玩撚完，咁多人考公務員

無救了

由內打散呢個政策你識條撚

考唔到就真係玩撚完喇

香港真係冇救,同你嘅包皮一樣

押韻wor